有幾多人真係有精神病?

到底世界上係咪真係咁多精神病人?
所謂既精神病又係咪真係存在?
定單純係D人自己性格有問題
例如唔識同人相處份人脾氣差(bipolor/depression/anxiety)
神經質/抗壓力低(anxiety/depression)

我冇阿! 我唔係阿! 我冇痴線，你先痴線!

我係好人嚟。你地唔好成日屈我! 你係咪想害我!

我好正常阿!

anxiety depression 患者係到